「慎入」交友app痴撚線對話

話說我夜晚悶悶地上下交友app想睇下有冇啲碌鳩生係腦嘅人 點知比我撞到呢條痴線佬

有人睇再po

冇人想睇

完啦個post

Ok

同你傾計都幾悶
睇到就瞓著

唔洗啦 留返俾你自己慢慢睇

唔知你想點 睇到有啲悶直接飛 sor

無爆點既喂

人地講啲嘢生動有趣 有文有路，
你自己就成條傻鳩咁接唔到，
咁嘅對話有乜好睇

呢個真 對方eq幾高 轉數又快

真 樓豬好悶

垃圾到潛埋水

人地最多係狗公 最多想屌女
樓主又話自己唔係gay 不妨俾你自己老母睇吓d 對話
係咁色誘人地屌你屎眼 又話對住個男人講自己條脷有幾得

唉... 仲否認自己性取向

利申 直男 真係講唔出要人屌自己屎眼呢種說話

on99

5cm 直徑咁痴線？
其實5cm 係唔係正常